Starbucks 金卡之謎！

到底有咩特別優惠？

講暗號入廁所可以屌埋d女服務員

咪就係有得儲25粒星星 換free drink咋嘛
其他冇乜特別

我想知個d special offer 係咩 暫時淨係知有得24小時用wifi

本身草個100粒係咪無得換？ 咁瘋狂開卡仲好

有時會抽會員做特別加星優惠

coffee workshop嗰啲啩
其實25粒嗰個reward即係等於九折

呢個就係special offer just for u?

有d未推出嘅飲品Starbucks 會提醒你可以去試飲

本身你綠卡
要儲滿100粒先變金
當你至達gold level
會送杯tall size 畀你

之後先每25粒再送一杯

個free extra shot 洗唔洗落單講

要